Stwórz aplikację a w niej klasę GameCharacter która jest postacią w grze. Postać powinna mieć pola:
name,
health,
mana,
number of points
Stwórz w niej buildera.
W mainie stwórz kolekcję postaci (listę lub set) i dodaj do niej kilka takich samych postaci, oraz
kilka postaci odrobine zmodyfikowanych (punktami lub mana i zyciem).